經歷咗尋晚一役，屎波寧已經正名史魔靈

令神流血的男人

斯巴達人既下場

魔性

好澎湃